如果亂世情侶比Eason唱會唔會變神曲

首歌唔錯 但硬係覺得古巨基爭d感染力
有生之年想再見到夕陽組合加Eason

而家古巨基已經唱得好好

唔會
因為 eason唱唔到
利申 我估 and 唔係話eason廢

古sir唱情歌點會輸比eason

唱呢類比較現實嘅情歌一定古Sir行先
神唱啲人未必咁有共鳴

兩個唱情歌既分別

其實古巨基都唱得幾好聽！
好欣賞佢啲歌背後會有唔同主題！

eason = tvb
古巨基 = 亞視

成日覺得Eason唱情歌個啲feel似好看破紅塵 脫離物慾境界